（求解答）朋友同我拗紋身屬唔屬於美容行業

朋友話最新美容院禁令包括埋紋身行業
但係我上網睇 政府刊憲提都冇提到
其實關咩事

Cap. 599F, Schedule 2, Part 2

美容院 (beauty parlour) 指提供一項或多於一項以下類型服務所在的處所 ——

(a)為美容目的而對身體任何部位(頭部毛髪除外)進行的化學、機械或發放能量的程序，包括為非醫學目的而進行的、涉及穿刺皮膚的美容程序；

(b)美甲服務(包括修手甲或修腳甲服務、駁甲、塗甲油及藝術美甲)；

(c)為非醫學目的而進行的改善脫髪服務(包括植髪及織髪)。

個規例好似有包紋身
對皮膚發放能量嘛

咁點追索賠償
冇得賠姐係唔包括？